[PUGB]電腦battleground

岩岩第一次玩
有冇人可以帶下我

利申:絲打

Pugb

無ID 只能紙上談兵

PM 我米得

入黎一齊